[老是常出現] 城大建築系教授薜求理: 點解美國可以用武力香港唔可以?

要贊下佢今次終於打英文唔打簡體

如果大家唔記得佢係邊個既話可以重溫返
城大建築系教授就天水圍少女被脫光表態:

唔怪之得city 建築比人睇唔起

你大陸用既武力少咩....

因為美國有民主囉

原來shitty有建棻系 長知識

美國有民主自由 你有冇？

垃圾幾時死？

Pish

Shitty 真係專出垃圾professor

有咩出奇 校長都賣學生啦

第1香港已經用左
第2美國有民主有法治公義 可以追究

仲有法治同公義
香港冇

影撚衰哂

新加波無民主自由但地鐵都有軍人駐守